點解冇人討論律政野餐??

連媒體直播都冇

現場真係好靜

是咪完架啦?

真係唔可以連續兩日有行動?? 咁快攰啦??

食埋飯過黎

大圈正門
細圈後門

喺直播POST見到